想黑警肺炎即刻死，定係過到骨但係肺部纖維化

真係好難揀呀

： 即刻死

： 肺部纖維化

永續肺炎

梗係長命百歲 百病纏身

邊個慘啲啊

即刻死好似死得快啲

但係啲仔女係咪冇得住狗宿舍㗎啦？

纖維化

Sure後者

宿主死左點傳染出去

死返幾十個先，跟住賴嘢嗰啲就全部個肺脆卜卜

死左一個拎左士氣先，之後個d隨機即刻死／肺部纖維化

行步路都扯哂蝦

唔好咁黑心
我諗無人想白警瀨嘢

有冇醫生可以答下我，肺部纖維化係咪會令到肌肉唔夠氧氣輸送，跟住肌肉萎縮㗎？

老婆無死
但看住佢地堆狗兄弟

想全部卜卜脆先
到下次出黎搞我地集會先一次死光光

屌，5毛點算呀

會變長期病 但多數10年內會死

死左佢
唔死就納稅人養

唔夠氧氣輸送會長期來講對身體有咩影響啊

黑警本人過到骨
出返嚟幫自己全家送終

拿，老鳳就鍾意咁撚樣玩嘅
半數即死，半數纖維化啦

過到骨但纖維化出院再中招再死

死剩個老婆 同殘廢狗 等佢老婆改嫁

即死 留活口咪比機會佢傳染我地？

假陰性
繼續返工

咁我寧願佢纖維化唔死得再中招不停無限 loop

死唔去，又係靠納稅人養

前幾日未有個po話好似浸死個種呢

最緊要人唔好死
成世生不如死

推

希望大家可以表達下自己嘅意見

1/10

即死

骨枯，路都行唔到，每日過住痛不欲生嘅日子

肺部纖維化，痊癒後肺腔仍然有病毒
返狗屋感染更多人

供氧唔夠其實好嚴重，人會易累、平時坐低都會想訓
行兩步都喘氣，同阿伯一樣

最好就黑警好返
老婆老母就死先
兒女就死淨一個
然後個兒女肺纖維化就爽死

纖維化都唔洗再做狗
行街成隻過街老鼠比人打撚死

永續纖維
慢慢傳全家
一個接一個

即刻死啦 死唔去又繼續咬糧

求生不得求死不能果種

武漢第一個解剖嘅死者個肺冇纖維化淨係一大堆啫喱狀黏液，同埋唔係話隻毒會攻擊睪丸咩？不舉又死唔去日日癈看人生對佢哋嚟錯都係福氣。

即刻死先打擊到班曱甴
佢地咁撚短視
後遺症依啲佢地唔撚care

死全家
然後長命百歲 百病纏身

睪丸壞死

即刻死

生不如死先係最好嘅結果

肺部纖維化 成世訓係床用呼吸機

警察哥哥辛苦保護香港，支持醫好佢

所以要落重藥大劑量抗生素
纖維化加骨枯

Why not both先纖維後死

白警

最好就緊係病到死死吓，但點都死唔去
折磨佢成世

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

纖維化係好痛苦嘅事上兩級樓梯都氣喘
然後任何傷風感冒都特別大煲
口唇會變紫缺氧
所以最好永世假陰性纖維化
三五七日就來個飯罪集團

警隊前線d尿好黃

肺部纖維化+即刻死

如果唔死，個肺廢咗，係咪仲可以做狗，繼續出糧？如果冇得做狗，政府有冇錢俾佢？間屋係咪會收返

最好係14日內冇病徵+陰性
傳開唒 14日後陸續發病 之後冚家鏟

要死咁幾個先 打擊個士氣

之後個D緊係全部死唔去訓到死就最好啦

大家諗真d，肺纖維化咪即係要用納稅人d錢請醫護照顧佢一世，你制唔制？

最緊要全家死 淨係驚賊一個喘下喘下孤獨終老

即死，百病纏身只會加重醫護負擔，浪費資源

今日721 7個月啦 仲白驚

瞓撚醒未呀戇鳩仔

點解嘅？佢算工傷？

野比全隊

即刻死 一秒都唔想同佢地呼吸分享同樣既空氣

肯定後者仲過癮 跟一世

緊係變廢柴 之前咩住啲gear咁撚跑得
之後行2步都要停低抖10分鐘
每次轉天氣都咳血抖唔到氣
講野講幾句就要抖大氣

仲有妻離子散 負債累累 萬人唾棄

佢係公務員，48歲，政府唔會趕佢走，咪由佢做多7年就退休，然後食退休公務員福利

長命百歲, 但百病纏身

永遠帶菌就可以了

講信用, 講左係冚家剷就係冚家剷

行多兩步都難
仲點衝狗盃

隻毒中左一定會纖維化？
同埋好返個肺會永遠受損？

死咗邊個幫佢屋企人辦白事

緊係即死啦,肺部纖維化照出糧呀?

係有聽過話會攻擊埋個腎,同影響性功能
希望係真,到時殘肺,殘腎再加性無能

白警？平行時空？

即刻死太撚益佢地啦

除咗黑警自己，全家死晒，佢就纖維化

肺炎（手足）

屙屎喘氣喘到八十

想呃負皮就出聲

最好長命百歲 百病纏身

個肺花過mon貼

冇死得咁易，緊係折磨下幾個月，抖唔到氣，咳到仆街吐血都死唔去果隻最好啦

即刻死咁益佢，梗係生不如死啦

話明死全家
要有個例子先可以振奮人民

到而家都唔明邊度來evidence 中左wars之後會lung fibrosis
利申 醫生

我想警隊格式化

等唔切 死個全家先

可惜今次係肺有啫喱物質，好似水浸咁，慢慢窒息死

OnLun9

Why not both

個肺白

老，退休，食緊or就食長糧個d死
後生個d纖維化

死全家

中完康復，再中染全家，最後屋企人死曬，剩返爛肺的他

一傳十左先
跟住both ok

唔好曬醫療資源啦
頭幾個死好喇，之後嗰啲就百病纏身啦

死左雖然好益佢
但肺纖維化好似又太少事
有冇得變植物人 得半隻眼郁到個d?

梗係唔生唔死，醫返好出院染埋屋企再復發入院，醫返好返工再傳染同事又復發，周而復始

係，點都要死一個打咗頭炮先

咁啲警甴就會好驚驚

死返幾件之後就准佢大難不死但肺部纖維化加下半身癱瘓

我好想喎，嘻嘻

On9

緊係最想3萬隻狗中晒
然後
後生既即死
老既纖維化要痛苦咁度過晚年

咁先岩架嘛
洗乜揀

3萬thx
連埋家屬 5萬thx

咩玩法都有啦

浪費公帑

黑警死全家之前唔好死住
好嘢梗要同屋企人分享

就咁死太便宜呢班仆街

想佢哋家人死 佢哋肺部纖維化

睇下佢買左人壽定危疾囉

大陸有case好返10日又中過 有人估唔係再中病毒 係好似乙型肝炎咁 永唔斷尾

死左先算啦

即死對佢地心理打擊大d

同意
找數先

假陰性啦梗係

纖維化兼徹底破壞睾丸功能

死唔係問題，最緊要傳染比更多藍屍

快D死，唔好浪費醫療資源

咁大鑊

我平時都係坐低想瞓

斷其一指好過斷其十指

慢慢死

黑警就百病唔死
家人就逐個咁死

都市傳說 - 白警

纖維肺衝警杯

想佢纖維化再唔小心食tg咳到七孔流血訓街死

過勞都有相同症狀
唔使緊張

纖維化咗仲可唔可以傳染其他狗先?
唔得就即刻死啦, 唔根浪費資源

唔好嘥錢

佢本人個肺纖維化
然後其他家人死撚曬

更係即死....冇晒長俸Housing。。。

屌, 黑警緊係要即死.
仲要我地交稅 俾佢地攞長俸做乜
佢屋企人就 肺部纖維化 百病纏身

花晒，好返，翻發，繼續狗傳狗
然後3萬一齊白事可樂

好似直接瓜老襯好啲
費事以後個政府又要俾乜金物金佢
到頭來又係我哋養

黑警立刻死全家

我要佢地 肺纖維化 骨枯 壓力創傷後遺症

一世揸住拐杖行路喘曬氣

Push

最緊要唔係因執行任務染到 唔係收大筆賠償

緊係肺炎足一世，後遺症，身體百病纏身

傳染曬俾3萬條仆街先纖維化

死咗算啦 唔係一間又呃納粹人錢 分分鐘計工傷 要養班廢狗一世